有冇人紅隧巴士站唔見鎖匙

紅隧巴士往香港方向
102/106站執到一串鎖匙
周圍冇職員只好留在原地